操你媽的午飯用微信支付買麥克唐納德便宜十塊錢簡直就牛B死了

食咗咩餐?

兩層吉士肉夾饃

夾饃要配老衲狗肉

全盛時期牛B可以死幾多次

先生真神人也！